好肚餓呀 日日呢個時間都係咁

你一講完即刻覺得好餓

食我

係